{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042564",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=67322&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제부도연리지펜션"
    },
    "text": "海洋展望が素敵な済扶島海水浴場の近くに位置するペンションです。 客室はオーシャンビューと、部分オーシャンビューをお選びいただけます。 また、ペンション内にはカフェが運営されており、家族と一緒にバーベキューを楽しめる室内バーベキュー場もあります。 ペンション周辺には済扶島海水浴場、済扶島船着場、宮坪里海水浴場などの観光地が位置しており、交通が便利です。 また、ペンションでは様々なサービスを提供しています。 バーベキュー施設は炭火で利用し、時間は5時から2時まで利用できます。 炭火のご利用の際の注意事項としては、雨の際は室内バーベキュー場をご利用いただけます。また、入室が遅れる場合は必ず連絡の確認が必要で、当日現地にて決済を行ってください。 また、ペンションをご利用の際に確認事項がありますので、肉類、天ぷら類、魚類の調理はできず、ペットの出入りは不可能で、未成年者は保護者同伴なしではご利用できません。 紛失や毀損の責任は利用者にありますので注意する必要があり、火災危険物質は使用できません。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければならず、利用施設の情報は変動することがあります。 オンシーズンには料金の変動があり、プールの運営は天候やペンションの状況によって変動します。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "このペンションは海洋展望が素敵な済扶島海水浴場の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "客室の種類は何ですか？",
            "answer": "客室はオーシャンビューと部分オーシャンビューの2種類を選ぶことができます。"
        },
        {
            "question": "ペンション内にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ペンション内にはカフェや室内バーベキュー場があります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には済扶島海水浴場、済扶島船着場、宮坪里海水浴場などの観光地があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "バーベキューは5時から2時まで利用することができます。"
        },
        {
            "question": "雨の際はバーベキューはできますか？",
            "answer": "雨の際は室内バーベキュー場を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "ペンションの利用料金はオンシーズンによって変動します。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者と一緒でないと利用できませんか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは利用することができません。"
        },
        {
            "question": "ペンション内で調理できるものはありますか？",
            "answer": "ペンション内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。"
        },
        {
            "question": "ペンションでペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "ペンションではペットの出入りは不可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 396,
        "QA": 359
    }
}